是咁的，我哋一班國泰同港龍嘅空中服務員想做啲嘢

自從大陸民航局出咗個篇嘢，我哋每次飛大陸機都會被搞，要俾佢哋上機巡查，問safety questions，甚至要被查電話同喼，人心惶惶
到今日，國泰甚至出指引禁止我哋係Facebook、ig出post講任何關於政治嘅嘢，更表明會調查曾經去過遊行集會嘅同事
到現時為止，已經炒咗3個機師，1個空姐
我哋唔想再俾國泰禁住嚟屌都唔出聲
所以我哋設計咗幾款文宣，想大量印然後周圍貼係機場、國泰城、機鐵、A車E車、連儂牆...總之就去到邊痴到邊，希望大家幫手廣傳
痴爆佢！

矛頭針對番大陸啦 國泰都係被逼

Pish

push

Push

係
除左屌國泰外

文宣圖一d 屌支那施壓
干預國泰事務 既事句都無

推

pushhhh

被炒嘅義士絕不孤單

工會主席都被炒！

屌國泰真係唔係問題

但點都要屌埋 支那

推上reddit
鬼佬再等遲d都俾人審查

其實你地都知因航係被逼

因航一開始都幫你地

做咩仲要俾壓力因航

工會主席比人炒都唔罷工
咁個工會要黎做乜

不如大家一齊做下文宣

其實係應該搵國際介入 要同美國英國等等國家講

支持你地

員工團結，永遠會贏老細

其實我覺得要將矛頭指向中共
國泰同匯豐老老實實 9成9都係被迫
連最高層鬼佬都炒

全面支持無限期罷工

藍絲向民航局篤灰 港龍空勤工會主席遭即時解僱

屌其實你依家仲講得出啲咁嘅嘢係咪on撚鳩
被迫被迫迫到佢要以言入罪 炒工會主席 迫員工滅聲
第時佢交撚哂你啲乘客名單比中共都係被迫㗎你到時唔好嘈呀

你同樣嘅邏輯 林鄭都係被迫你咪撚上街
差佬都係被迫你咪撚針對黑警
班奶共藝人都係被迫㗎你仲唔去睇多啲佢哋嘅show?

一句講晒 9月1 - 2 機場見

No 轉埋CEO 真係sor9ly

改下國家民航局可迫國泰炒我了
CAAC can force CX to fire me

被迫還被迫
現實就係 國泰跪撚到貼台全面配合中共散播白色恐佈
唔該咁多位搞清楚

依家再唔企硬 再繼續盲撐 國泰就會係下一間國航

女友係UO 話希望你地預埋佢地

最應該做既係由機場員工同空姐空少發起無限期罷工
後果可以好大 亦都連帶到其他界別一齊支持加入罷工

再hashtag chinazi

agger

要spin到全世界都知同大6做生意好危險

你D 文宣可以做過，錯哂方向

屌中共啊 屌國泰做乜

上面仲有人話國泰被迫
但係佢而家係犧牲緊一班有良心嘅香港人
咁咪即係幫凶

怕唔怕比到壓力公司同埋自己
比人打壓得咁慘

根本愈黎愈過份

加油

唔好盲撐國泰了！
浴火重生呀

pish

陳雲：解決國泰航空被中資侵蝕問題。

可以研究一下方向

支持，一定要反抗

而家搞得國泰
第日全港公司都走唔甩

Pushhhhhhhh

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁其實林奠都係被逼

721

支持

雖然話係中共逼，但國泰完全跪低晒，可以同時加啲吊中共既文宣

請認真考慮擺工，全香港人都要團結

支持員工！！！

推 支持cx巴絲

太古都跪國泰點唔跪

寧死不屈，可敬

屌，要塞番1個禮拜機場，同佢攬炒

根本國泰衡量過，無哂香港人坐都無所謂，何況香港仲有一班親共藍絲。點會為咗香港而家個形勢而得罪大陸。再者，做生意嘅嘢，國泰班大粒一定睇死過多一排冷靜下，整多2日fanfare出來懶9係益大家，到時咪又係一大班人9衝去搶機票。

萬事小心

支持

一於痴爆佢

今日國泰港航，明白就係自己，香港人一定要企出嚟撐

收到女神指命要推10次，仲剩9次

邊個篤灰
開學玩佢仔女

你地係咪可以搞到西方公司唔飛支那領空？

收到女神指命要推9次，仲剩8次

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。

八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。

一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。

二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。

我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。

中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。

這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

其實又唔關 cx事既

收到女神指命要推8次，仲剩7次

唔好搞國泰啦
swire 唔玩 國泰變埋國航 真係返唔到轉頭

飛到大陸，電話應該上唔到facebook,ig，佢哋點查？

收到女神指命要推7次，仲剩6次

收到女神指命要推6次，仲剩5次

823 人鏈

call 人入機場 我會入

收到女神指命要推5次，仲剩4次

真係唔介意你地屌國泰
但提都唔提支那
外國人點會知係支那強迫,支那干預呢.....

最核心既問題提都唔提...

p

再推

收到女神指命要推4次，仲剩3次

順手聯署 好人一世平安

收到女神指命要推3次，仲剩2次

工會發起罷工啦，工會主席都炒

文宣方向係要講大陸政治打壓香港公司啊 一國兩制已經收皮
香港做生意已經唔安全

收到女神指命要推2次，仲剩1次

最後1推

g持

香港人支持你地！

噤唔通代表員工要硬食？噤樣其實林奠都係被逼向中央跪低者

宜家個事實係一間企業無理解僱同製造白色恐怖，作為員工 企出黎發聲好合理

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

方向正確

應該係文宣國泰受迫壓，向國際宣揚

痴線 咁樣癡上去國泰盞比人搞 冇左空域收得皮

絕對支持國泰員工

支持 貼爆佢

推

你地罷工 我地塞機場

冇錯

今日國泰 明日維珍
今日國泰 明日澳航
凡降香港機場都要被查

如果係香港，表達自己政見就要比人炒
咁依個已經唔係香港
航空界既朋友，唔知可以幫你地做到咩
加油

係架，雖然好明白Cathy 因為太大個春袋比支共揸住同一路都撐左好耐，所以唔最多咪唔宣傳抵制佢。但譴責佢白色恐佈呢樣野唔做唔得。想要幫佢地爭取國際支援都要攪大文宣，等於d 藍絲都要去醫院做樣攪下班醫護。

國泰咁多同路人從運動第一日已經企到咁前身體力行支持運動，果班係手足黎，無可能唔比返d聲援佢地。大家都見其實拉左既人有咁多都係佢地，而家再唔做大個勢聲援比壓力等佢地停止秋後算帳行動，係咪要等所有幫過手既同路人被炒哂就咁算？

依家的國泰同國航有咩分別？製造白色恐怖，清算手足

推！

823人鏈 824觀塘 825荃葵青
推呀！！！！！全力支持！！！

咁你點解決唔跟住做無左空域嘅問題？

唉
其實真係好恐怖 根本文革緊
航空界手足辛苦你地
但願有日可以機艙入面向你地講聲多謝

文宣請加

唔好再盲撐國泰。一開始佢可能係被迫，依家清算人就係背叛

推！！！！！！
放心我地一定幫手

推！！！！！

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。

快
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

打中共好過，真係唔好搞因航

如果外國唔比國泰港龍飛國際線...咁二選一擇邊個?

佢仲係太古所控制 係香港亞洲龍頭既一份子 遲啲獨立左甚至宜家冇空權就收得皮 冷處理咪算 咁樣盞比子彈人再壓多幾錢重

最好有一張文宣連結到美國同歐盟,話中國因為政治原因,用航權去威脅國泰
就算西方唔計自由價值,都要計算未來對佢地國家商業機構嘅安全,齊齊用航權反擊返中國航空公司

PUSH

唔駛解決，反正比人煉住春袋，遲早無。睇你想成世苟且偷生定攬抄

聲援空姐 推推推

人鏈！！！💨

幫手

推爆佢

無限期罷工

加油, 支持你地

撐！！！

絕對支持

去twitter 出下post sin

欺人太甚！

點解仲有人撐國泰。佢係咪抄晒成班手足都無人諗住出聲？咁同撐黑警有咩分別，黑警都係收order做野

依家你出聲，施壓俾國泰，佢先唔敢再進一步亂黎

支持！加油！

推爆你老母

中國民航局香港有冇 office?

要講比人聽國泰ceo點解會辭職

諗計點樣用外國既力, 禁中國及國泰港龍飛國際線

炒左？

唔撚係呀
工會主席係外國好撚惡架wo...因為一定要保住佢

呢個唔推唔得！

咁都唔撐空姐 你地仲叫人罷工？
咩叫唔好攪因航
而家就係佢跪左呀
同出賣義士有咩分別

無限期罷工 驚西咩香港人
呢份打唔到實搵到工 最多咪食少兩次放題 去少兩次日本

以言打壓真係好柒仆街

repect

支持支持
我地一齊加油

記得屌埋支那民航局

人地係上市公司， 唔係話唔玩就會得， 有股東架。 你估上市公司ceo 話唔玩就可以接左一間上市公司？

亞洲萬里通會員表示支持

痴爆佢

罷工

沒事兒 黨將會安排國泰航空黨委書記

推 機場必備文宣

首先炒人係真實既勞資問題，唔應該阻止工人去爭取權利。
二來，因航已經唔再係何杲既因航，比壓力有咩問題？另外是但一個外國高層企岀黎，都大聲過10000個廢青，大家最想都係見到呢啲者。
如果為留英資而唔岀聲，而英資又係繼續做走狗，咁同中資有咩分別？

Tvb都係被迫的
SHK都係被迫的
射眼都係被迫的
U always have a choice

正確

推。。。

有啲咩可以幫下機場員工

炒工會主席 係咪有個前空姐篤灰？起唔起到底？

強姦呀？被逼？

建議整多個不同語言解釋文宣 話俾外國人聽中共支配下既上市公司命運就係咁

823 824 825

其實係咪冇搞過香港航空？

ceo都交埋個頭上去了

佢add 哂d 同事 當中有一個藍絲鬼都死得

好波

我係講緊文宣針對番大陸
依D政治打壓私人公司 係國際級核彈 你文宣屌國泰有撚用?

夠多人先得.

p牌推唔到

Ching 你第一日同支共戰鬥？訓左兩個月？又去返唔好激嬲共產黨？如果無限退讓，支共就會收手唔攪你既大家駛攪到今時今日呢個地步？

人佢炒唔少啦，CEO工會主席，被告既員工都炒哂啦，又出哂memo 話到明禁止哂以後連私人時間都唔可以參加政治啦，咩面都比夠支共啦，而家仲唔企硬比佢睇你一係而家停唔好再秋後算賬，你覺得唔比壓力佢會肯自動同你停手？而家攪佢既係我地班市民，無人係佢班員工，支共耐得咩何？唔通佢會叫國泰要攪掂班市民唔好比佢地再示威，否則停你空域？國泰點控制班市民？你諗下你既擔憂係咪不合邏輯？

反而職員們就真係唔可以再擺工，因為呢樣野支共就可以威脅國泰點解唔炒哂佢自己既員工。

揩

除此次外，我覺得一定要推去國際，特別係英國。我諗冇一個英國人可以接受咁既事。

我地支持你地呀!!!!!!!
加油頂住!!!!!

最多咪唔撚做
全球咁多航空公司

有無工會成員講下情況，張文宣傳緊出去

唔好再叫班職員罷工，累死佢地，累死國泰。佢地支持左我地咁耐，要我地市民出黎保護返佢地架啦。野係我地市民做，支共就吹唔脹，入唔到國泰數。

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

Tui

不如罷工啦

有分別， 你屌國泰係blame the victim

TVb, SHK 係主動做狗， 而國泰係俾人罰到佢要跪低。 即係大陸佬姦左個女仔大左肚， 你跟住屌個女仔做咩同大陸西搞野一樣。

本身香港既工會已經係廢，冇乜影響力
不過國泰工會主席被炒，可以推上國際(外國人眼中的確好大件事)

去外國做得唔得，又識中文又識英文

罷工啦

就好似正常人感染左變成喪屍, 完全治療嘅機會, 但班盲撐嘅人仲念有舊情唔肯落手咁

香港之路 823 7點鐘 希望你有空可以去參加 叫埋朋友一齊去更加好 保護自己可以戴口罩🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 一起守護香港

樓主，主席都比人炒，唔係唔罷工呀？

其實係咪要搵一日入國泰城聲援無理被炒既人？
岩岩炒埋工會主席， 痴撚線

去大陸航空公司示威?

國泰都係俾人逼害 國泰唔回應中共 中共會搞撚死國泰 我唔想之後淨係有得坐大陸航空
咪撚搞國泰

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

我呢番說話係講比同路人聽, 苦口良藥

我唔同意話放過國泰既講法！

係呀，中共係向國泰施壓呀
中共亦對好多公司施壓呀嘛
點解依啲公司逐間逐間跪低呀？
因為中共夠惡！市民好恰！
仲有人話唔好針對依啲公司
我心諗你係咪傻架！
俾壓力國泰同其他公司就正正就係直接同中共角力！
你國泰同匯豐咁鐘意舔共，以為炒一堆員工就可以一天都光晒？
發夢！你揀得舔共，就要俾依啲公司知道舔共既後果！唔好俾佢地以為用炒人既方法就可以同中共和好又唔得罪其他人！
要俾佢地知道宜家佢地炒人就係得罪晒全香港既人！！！
佢屈服係中共既淫威下就玉石俱焚！

我假設今次唔搞佢 佢炒撚曬所有真香港人
咁國泰同大陸航空有咩分別

中共國家級打壓以香港為家嘅國泰
唔好blame the victim 國泰撐咗好耐

國泰已經跪到奶地板了
就算唔想搞香港唯一的航空公司都好
都無辦法支持佢地

支持！！
員工要企硬牚住先有機會守住僅有既自由同尊嚴 係人都睇得出因行係俾人施壓 但係唔代表要唔出聲 而家發聲就是要話被中共聽香港人冇大陸人咁好恰 就算大石壓死蠏 都起碼要曾經抵抗過

Someone says if CAAC ban CX to fly into/overfly China, CX will die.
But I can say if all crews/staff strike or resign, CX will die faster.
CX definitely will not die even if CAAC ban CX to fly into/overfly China.

All CX staff, please unite to fight against injustice. You should be the one who control the life of the company, not CAAC. You should have greater power than CAAC.

Tvb同shk唔做咪一樣會俾人封殺

用返你個比喻，國泰係俾中共隊住支槍指住，叫國泰去強姦人。咁喺呢個情況下走去強姦人係咪就冇錯？

禁飛中國空域啊
成間執得 以後香港得返國航

大陸依家就係想你地幾將矛頭轉去國泰，自己人鬼打鬼，但真正黑手係大陸呀，唔好點錯相，佢地想搞死國泰好耐喇，國泰真係死左最後得益者就係國航，到時連香港航空業都係大陸話埋事，香港人更加無聲出

你都痴線，唔向國泰施壓國泰就變成另一間大陸航空，咁你都唔明！
你對共產黨真無知，你以為退讓一下共產黨就會收手喇咩？！

早期就被迫
而家擺明全部換血做紅底啦

總知係為國泰好，係為國泰巴絲都好，文宣一定要攪大。文宣內容可以執執將茅頭指返向中共，政治打壓國泰迫國泰政治審查同以政見炒人。

推爆佢
仆街國泰

支持機師空姐

佢可以堅持唔跪

係 一定要針埋大陸

我唔係話國泰無錯 OR 唔應該屌 而係文宣要針對大陸 政治打壓香港公司 啊 自由市場已經收皮 一國兩制亦收皮

國泰都係俾中共壓緊 你向國泰再施壓 佢仲可以點?

曾經係victim, 而家變左bullyer 啦
之前係被逼炒人, 而家變左直頭主動炒人
國泰can't beat 中共, 而家咪join左中共

文宣要針對大陸 政治打壓香港公司 啊 自由市場已經收皮 一國兩制亦收皮

自從ceo落台
我就知 無！分！別！

可能加句 #多謝中共施壓 會比較好
拉埋大佬落水一齊炒

其實因航面對緊嘅係trolley problem
一係果幾個員工失業
一係就全條國內線收皮 幾百人失業

佢嘅social responsibility consideration比你想像中大好多 所以我唔會blame the victom 而係支持國泰員工屌鳩始作俑者 民航局

唔割
但唔代表唔屌
支持

不過我認同文宣要針對中共
國泰一定有責任, 絕對唔應該盲撐
上面兩個論述冇衝突

一齊擺工，香港人一定入機場支援你地

過佐火 做多佐

白色恐怖正式降臨

有冇人做文宣 同國際講下

可以肯定同你講 國泰依家係仲受緊中共壓

工會主席都比人炒 其他職員更加人心惶惶 你地要頂住呀

仲有好撚多藍絲姐做緊
睇撚實班仆街做野
有錯就report佢
If we burn, you burn with us

岩，唔屌支那，怪國泰，咩 邏輯？

問心， 佢係撐到而家先跪低。 你可以點做？ CEO 都自己辭職。 係人都知佢係俾人姦個個victim.

你搞佢， 佢係咪可以企硬番對大陸？ 你無大陸空域基本上係等同執笠。 佢係上市公司， 唔係話一個CEO 唔玩， 就可以頂撚住大陸。 上市公司後邊有股東有board, 你係個CEO 你可以點做？ given 你後邊有一大班股東係度？

冇撚錯！

咁你不如話香港停止反抗去集體舔共啦。
共狗明係要搞你，以為搖下尾就想佢可憐下你咩？
下，搞左兩個月你都唔明？
共狗邊次唔係想逐間企業跪低，然後逐間收佢皮呀？
傳媒被共狗搞時你有無出過聲呀？睇下宜家邊張報紙可以睇？！
再之後搞學校又點呀？搞律師又點呀？搞醫護又點呀？又同我講唔舔共就死得，都係舔啦咁呀？
香港多啲咁既諗法既人真係唔駛住

咁都無200000個簽名？

集體罷工 唔係冇人幫到手

我唔信你地齊心罷工國泰可以炒哂你地, 佢夠膽玩到咁大我相信到時全港大罷工不是夢

要屌埋中共

只有集體罷工係出路

考慮下？

支持你哋集體罷工

一係集體辭職
一係罷工
邊有可能咁都忍得

你要真係做到野，求其搵一架撞落狗總到
貼下貼紙有春用咩
細蚊仔呀而家？

你唔想既可以屌中共政治打壓，迫國泰政治審查亂炒人。但絕對唔係應該完全唔出聲。你唔施壓，國泰點同支共講，算啦，都清算夠啦，不如我地停啦，唔係班市民又會爆架啦。

完全唔出聲係國泰同班員工手足一齊等被陰乾死。

市民聲援，唔好要班員工出黎，支共就無籍口攪國泰。

咁都忍得屎都食得
遲早大換血 避得一時避唔得一世
唯有集體罷工係出路

Support

要有noise就要國泰全世界罷工加靜坐，再牽動其他企業加入罷工，否則中共逐間收你地皮！
咪L再係果邊話唔好搞國泰
搞國泰係手段，矛頭直指共狗！

炒左你地 然後一車車考左幾次都唔得嘅港女入去

集體罷工全香港人幫拖 政府好快跪低

支持罷工 全港聲援

手動正評
終於有個明事理嘅人

港女？只會換腥港人或者大陸雞入去

9.1 空姐出一折去旅行

隔離好似有一折

唯有集體罷工係出路

國泰同職員一路支持左大家咁耐，而家佢地都比人打壓，就一句叫佢地自己罷工自己攪掂？幫下手一齊聲援都唔得？

支持你地

支持國泰 太古

support

推到禁大陸航空公司飛

咪撚轉移重心 我地係要捍衛香港 要屌就屌佢對香港公司的無理打壓 集中火力五大訴求啦！

一個國家擺撚到明欺壓一間公司既員工，剝奪言論自由，係好撚無恥。但國泰的確被人渣住春代，如果共產黨來代唔批港龍百幾班飛大陸既機，都真係執撚梗。

到今時今日，國泰只得兩條路，一係執，一係奶共求存，好撚可悲。

今鋪如果香港人輸撚左......真係唔敢想像..

中共而家玩空域禁飛，揸住國泰春袋迫佢跪低
另一方法就係我地將件事推上國際
中共以言打壓，西方民主國家應該制裁，以其人之道還治其人之身，禁止所有中國既航空公司飛越日本歐盟英美空域

True

罷工同聲援冇衝突
可以幫拖但希望佢哋自己都行出嚟

推呀

邊句講過話唔聲援唔支持
講多2個option俾佢哋揀都唔得？

國泰大罷工，攬炒，睇下佢炒得幾多個

真 唯有集體罷工係出路

No Extradition bill ? 好似少咗個i

擺工啦
等乜？

申請合法集會！

睇下佢哋有咩藉口炒你

成個航空界再搞罷工
矛頭直指民航局啦
咁都屈服以後入呢行慘過賣身

CEO都只係個傀儡
國泰CEO都係聽命於董事局同太古
換個CEO其實只係象徵式去回應民航局

講真你細閱佢個guidelines唔係逼你愛國愛港撐警
係warn 班員工唔好出social posts俾藍絲cap圖惹麻煩
今時今日就算你唔係做國泰滙豐
而又未清理好門户
無被秋後算帳危機都有機會俾身邊啲藍絲cap圖起底批鬥
就正如依家上連登都係話自己發夢/參加課外活動/接放學咁

其實除咗大罷工 根本無野可以威脅到上面d人

721 811

如果佢入面藍多過黃，罷工唔會有用，炒哂罷工果班，一段時間cut 部分航班/轉比國航，再請返班新人/大陸人，攪掂。

如果全個行動係市民自己攪，國泰支共都無符，又比到壓力佢地唔好再繼續炒人。

good

根本就要屌CAAC
但偏偏個個都blame the victim

屌返支那啦

支持！

可能1個月內炒哂

你當一半藍一半黃
半數人響應已經斷佢一半生意
到佢炒哂再請返都唔會係短期做到嘅事
連公關都輸哂 條數班老細識得計

港航大陸架

一間公司根本同唔到上面鬥
生存唯一方法：奶共

幫你推爆佢

空姐機師撐住呀！

你覺得比起失左空域航權成間公司執得，短期做少d 生意邊樣嚴重d?

罷工有冇用

twitter #saveCXcrew #boycottChina #chinazi

推 依單野痴9線
一定要反擊

要怪就怪藍絲督灰
怪CAAC利用空域製造白色恐怖
怪IATA無干預CAAC呢啲所作所為

香港機場成鳩日請人，你覺得夠人做？

你咁假設其實咩都唔使做
唇亡齒寒 就算呢家唔炒 將來都有機會大換血
市民會幫手搞 但加埋佢哋集體發聲企出嚟對抗中共
咁個效果會更加好

聽陳雲話 寫信去美國啦！！

Photo album
如果帶舊電話發現一開無近期相就盤你

唇亡齒寒 我哋一定要撐

機場員工

首先我要多謝你地先，之後推

用導彈𣈴準國泰？

9.1 空姐出一折去旅行

你地9月1係咪請連登仔坐一折

佢炒你十個仲可以請翻一百個
諗清楚留得青山仲有其他野可以做

你都on9

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

你同其他人講都算，屌你老味你同返親身被國泰打壓嘅手足講呢句？

其實機場工成日請人，唔係人人想做

岩呀 揸撚返國航春袋

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

咪就係
依家搞到好似同新城市, CCTVB咁
講到好似係CX自己自我審查
依家係藍絲督灰中國民航局逼國泰炒人
唔好唔記得國泰出過post叫人走出嚟
依家俾中共分化就割同路人

屌你老母 宜家下下白色恐怖

我覺得請哂大陸空姐可以頂哂

航運唔係剩係得空姐

同意
都唔知咩logic

我地唔好搞國泰 我哋搞國航
要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

你國泰唔企硬我哋好難撐你喎。係咪真係有咁多大陸線？

可以幫你貼 但求你地即刻隱姓埋名先

要做嘢了

大家一齊推爆佢

可以幫手一齊貼

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

會唔會試一試

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

會唔會試下

篤灰狗

可以頂到一時得一時，頂到抗爭勝利就夠。大家都明最後抗爭失敗就唔係一個國泰咁簡單既問題。

國泰主要業務係貨運

錯晒方向
依家係中共白色恐怖

應該將呢單野放俾全世界航空業攪大佢

你攪因航有乜用

其實國泰真係養緊好多人，所以對準目標

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

請搞清楚，同路人唔係間公司，係之前嘅管理層，走左換左人，而家呢班跪低炒人，仲係同路人？？

一定會幫手

睇嘢唔好淨係睇一面
依家班藍絲日日督灰
起完底搵國泰投訴又上大陸安全機關平台檢舉
國泰唔就犯就出安全警報唔俾飛

與其因為國泰就犯割蓆
不如搵IATA介入CAAC以政治入罪
影響民用航班運作

支持本身將來想入國泰

白色恐怖可恥

我真係唔熟識，請教會唔會有邊職個位係大陸人唔頂得？

推 痴爆佢

管理層嚟嚟去去都係嗰班董事
都係swire話事
換CEO/CCO只係象徵式虛應中共而避過要交罷工名單
亦係之前太古主席上京面聖所make嘅deal

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試

辛苦你地航空界 明白 在心中。。

咁即係接受白色恐怖
而家講緊嘅係喺私人時間表態都會炒
既然係咁 點解唔索性罷工

搞大佢，要外國抵制所有中資航空公司，禁飛外國空域

你真係覺得有咁多個機師咩，仲要其他工種要香港人做

Oust

推
投訴咗未？

支共迫國泰對員工開刀
香港人應該迫返國泰向美英 國際社會求救 反制裁支航

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試
推呀

你哋班友要屌國泰要割蓆可以係完成大業之後秋後算帳
呢刻係要對準政權，堅持五大訴求
同保護個航權唔好落入中共手中

#光復香港時代革命

從來責任都係當權者，指責被欺壓既人係絕對講唔過去。

推 加油！

推呢個！

同埋可唔可以唔好再用
「我XXXX
你可以YYYY我了」

呢個format 好撚柒
又冇內容
又冇訴求
睇完都唔知你想點

罷工可能會即炒囉。
咁代佢地出聲又有咩問題呢？人地陪我地行左咁耐，唔幫好似有d 當人地condom 咁，係唔想好似要人地承擔咁大後果。又唔係要做d 咩，反正都入機場，加多個名目者。

我唔知呀，如果向人數同取代性方面有把握當然可以。

所以咪炒空姐同清潔工先囉，取代取高啲，我地救左佢地先

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試

推呀

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

而家係國泰同自己員工割蓆
留意返 一路支持嘅係啲空姐空少
國泰無做過任何嘢去支持
而家甚至助紂為虐 清算內部員工同禁言
要撐嘅係國泰員工唔係公司

文宣當然要指大陸
但我地都一樣要照搞國泰
唔通賣完港無後果？
咁被我都賣港

冇錯，救員工先係重點

我會幫手

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

樓主不如向哩個方向發展
靠自己 除咗集體請辭 可能只會一直俾人追住咬

係咩情況下私人時間表態會俾人知？
就係你班友share posts俾藍絲cap圖起底督灰呀
唔好話你做國泰間公司俾中共揸實咗個春袋
今時今日去發夢/遊行就咪打咭
盞俾機會啲狗搵你嚟追數

應該屌支那施壓

中共干預私人企業營運呢點已經好夠做
香港呢兩個禮拜已經好多單
唔計大學
仲有HSBC、國泰、港龍

大家做緊野，手足撐住

MAYDAY
Hong Kong AVIATION industry is under ATTACK.
From Communist.
We need your help.
# IATA
# Robert Lighthizer

#2
1 CEO
1 Chief Customer and Commercial Officer
1 Chairwoman
3 Pilot
1 Flight Attendant
And the list is getting LONGER

# IATA
# Robert Lighthizer

最緊要劍指中共
屌完再屌國泰

用空域黎迫國泰根本唔合理
要比國際社會知，中國係點打壓航空公司

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

藝人，地產商，HSBC, CX, MTR, 會計師，律師相繼成為打壓目標，就係為左要香港人驚，不斷打壓無所不用其極，我地面對緊既唔係林奠政府，更加唔係警加，我地既對手係中共，全球最大既恐怖組織，香港人要贏一定要靠外國勢力，一定要再入機場，已經冇退路了，ALL OR NOTHING

中point

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

重作，針對嘅應該係邪惡軸心支那閪

明明係保護緊大部分員工
但外界淨係責怪唔企出嚟對抗中共

無錯國泰係炒人
而大家已經唔理因由屌國泰
事實上有部分被炒嘅係玩得唔叻斷正俾藍絲
個兩個地勤share出telegram 就無咁易俾人督灰
放WhatsApp 即時斷正被督灰
Violate code of conduct for customers’ privacy 係走唔甩
另外，話無鎖Air space叫人返機場嗰個機師衰影cockpit放上網又呼籲人佔領機場
國泰想救都救唔到
如果佢post 「聽講我班機無delay準時兩個鐘後返到香港，唔知有無人接我機呢？」就打得甩

講得岩

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

We live in terror

員工團結，罷工集體辭職都會支持

唔知哩度有幾多小朋友未返工，真心覺得國泰仲可以有say去揀炒唔炒人。

有人話好似警察被逼執行order/其他公司自動奶共等等，唔做警察可做第份工，唔奶共可保員工只做本地/外國生意。但哩啲同國泰個case完全唔同。

問題核心講到尾都係航權空域，已經唔單單關做唔做中國生意咁小事，係直頭成間公司都營運唔到。你地係咪想唯一一間以香港為家，廣東話為主要語言嘅航空公司執柒左先安樂？

由6月到8月頭明眼人都知太古以至國泰都係支持員工有自己諗法，唔會干擾同事嘅政治立場。但到左民航局出聲之後，情況就急轉直下，立即炒幾個人，連ceo都換埋，你可想而知個壓力係有幾大。

但其實你細心睇返內部通告都係講返叫同事唔好咁high profile用social media/唔好代表公司去參與個movement，意思只係叫你唔好令公司難做，而唔係完全唔准參與個運動。

唔敢講國泰完全冇錯，可能會係哩段時間有自我審查，但希望大家鬧國泰同時都將個矛頭對準返個政權，同埋繼續引起IATA等國際組織關注。

利：同為因航員工，唔支持樓主咁做

係呀
林鄭係土生土長嘅香港人
佢做好多野都係被迫
佢撐咗好耐喇
香港人應該體諒佢

P牌正評

認同
係時候做返啲嘢反擊

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

呢度多數支持對準中共，不分化，不篤灰，不割席

你呢個logic 即係黑警濫暴都係中共逼佢地
咁香港人係咪要體諒黑警？

推
應該入機場抗議秋後算賬

支持 頂住

我都好想幫手，無奈英文唔好，無得直接寫信去 IATA 同Robert Lighthizer，不如你地幫幫手 draft封信，我再叫我D朋友仔一人一封send 過去啦好麻

另外，唔止唔同意樓主咁做
仲想問樓主有無被炒嘅準備
如果無，就最好唔好post自己social media或者用WhatsApp share出啲大group
俾人督灰嗰陣就會兌現自己呢句誓言

推
大家辛苦了

咁講共產黨64 屠城都係被逼

國泰手足

dllm 蝈泰

支持集體辭職
全面癱瘓香港航空業

點解仲要盲撐國泰？
中共有份施壓 但事實係國泰有跪低
散播白色恐怖 為咗迎合中共炒人！
係咪唔記得曬班義士未判就被炒？

套用返覺得國泰無錯嘅人嘅思路：
黑警濫暴、林鄭唔回應訴求無錯
因為問題出於中共 真係講得通？

直接講共產黨可命令國泰炒我了
CCP can order CX to fire me

黑警有無曾經撐過你？
國泰曾經撐過同路人而呢一刻被針對
如果你覺得兩者一樣
應該係你logic有問題

正如四大地產商登報
長實同新地都各自表述
唔通你批鬥誠哥登報就係奶共？

攬炒係攬炒埋中共，唔係自己自炒

罷工啦！
加油，永遠支持你地！

支持你地！！遇到不公不義既野一定要企出黎！

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

請問點樣為止「迎合」呢？
黑警濫暴 - 黑警自己揀做哩份工，自己選擇打人
林鄭唔回應訴求 - 林鄭自己揀要爬到咁高，甚至唔知啲政策係佢送比中共嘅禮物定中共提出
國泰 - 唔跪係咪唔做生意？唔駛飛？執柒左佢？依家唔係國泰覺得個機師有冇真係犯法，係中共覺得有你就焗炒，定你覺得香港人可籌旗養國泰唔飛幾個月都冇問題

咁你覺得我地係咪唔應該blame國泰？
文宣係咪唔應該對準國泰嚟講？

要罷工唔止國泰
滙豐CEO被辭職都應該一齊對抗白色恐怖
仲有港鐵
由721元朗到葵芳太古站內放催淚彈
都好應該要懲罰港鐵
有良知嘅職員一齊參與罷工
同路人應該杯葛港鐵轉乘其他公共交通工具

係對準中共民航局白色恐怖
陳雲都講咗應該要點做

今次陳雲有食藥，之前未贊同過佢

可以blame國泰炒人 但好似樓上咁講更應該對準Caac force cathay to fire哩樣野

要向國際宣揚支共嘅野心 可惜英文唔多掂 只能推下post同share

呢個我同意
我睇法係唔同意其他手足(?)話國泰無錯啫

唔係冇錯 只係揀左less evil
炒幾個手足 救幾百個
正常crisis management嚟 亦符合CSR

因航員工 咁你覺得 貴公司今次有無做錯？

源頭係出自中共 但事實上佢有跪低、交人
仲不斷散播消息要內部員工禁言 留意個人行為
身為香港人 我地唔係要支持企出嚟嘅國泰港龍員工嗎？

希望係「幾個」 但長遠嚟睇
國泰似會繼續迎合中共交人

要啲公司肯出聲 HSBC應該唔會
但國泰港龍應該敢做

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

推支國要緊呀

其實夠人多先有用
小貓三四隻佢真係手起刀落
相反夠人多既話唔通佢敢炒晒咩

成班傻仔仲撐cx？鬼佬做ceo就寜願resign都唔交d員工出黎，依家換左個華人連工會主席都郁埋,你真係仲撐得落?

#Chinazi 痴撚線

因航人無講過公司做得岩
但依條路係被迫要咁行
一間公司唔止要顧住股東利益睇住盤數
更重要照顧自己或者合作夥伴嘅員工同家庭
唔能夠話唔飛自炒自己所有員工而無損中共分毫
攬炒嘅意義係要對家陪葬

如果要支持因航員工就要避免再有人犧牲
應該對準中共民航局
而唔係再令更多人白白犧牲

中共真係可惡到嘔心

其實鬼佬CEO 嘅前任CEO都係一個華人
唔好用鬼佬同華人去label大家個立場
去同北京make a deal令國泰跪低嘅太古主席都係鬼佬
而你上得連登出中文post
我都相信你係華人

工會主席係被藍絲督灰先令CAAC俾壓力要佢離職

個男人似係佢老公

啱 你讓一時就收唔返 以後乜都censor你
中共最叻就係權力慾 得一寸進一尺仲要理所當然 有今次有乜可能自制無下次？
要撐國泰 唔想見到佢以後變國航嘅人更應該推

點都GG

應該推去比外國知

你以為可以一時渡過難關 咁下一次呢？中共唔將你變成國航佢唔罷休
縮返等於中共斬撚咗自己隻手咁難受
況且依家個勢大家亦越嚟越唔需要對方 牆越起越高
閪面到你有一日頂唔順係可以預見嘅事

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
❨----丘吉爾，批評二戰英國時任首相張伯倫的綏靖政策❩

以言入罪，意圖壓制言論自由，制造白色恐怖，支持集體罷工，就算你今天不被清算，難保以後不被清算！中共最無恥

而家國泰咁做同啲支那航空有乜分別
紅底港航都無佢咁衰
唔明點解仲要幫住佢

錯就梗，但真係less evil要去保住幾萬人飯碗。
禁言只係門面野，只係唔想你以國泰名義做個人行為。
要企出黎我都會企，但都係果句唔可以只針對國泰，文宣要有民航局，唔係對個政權一啲影響都冇。

提佢先係幫緊國泰 (如果你哋在乎嘅話)

一定要推

Ching應該係 you may fire me now.
英文野唔講太多不過can 唔係太正確

DKLM

人先係第一，跟住先有家庭、國家、僱傭關係
國泰喺工作範圍外個人生活空間禁止支持政治理念

係咪真係要求多咗？

「國泰名義」幾時大到某個程度係買起你成個人都成「國泰一份子」？咁好恐怖 屌閪都真係要國泰批準

不義嘅係中共，但係係國泰炒嘅佢哋、purge嘅佢哋

呢份強加嘅唔合理，點解可以振振有詞，以「唔影響業績同飯碗」為理由推比中共，然後自己毫髮無損、片葉不沾身咁走返出嚟？
再講，為自己嘅懦弱同愚昧，係咪真係一啲責任都唔負？咁樣亦承受唔起今日品牌帶畀佢嘅聲望同名譽？
錯既然選擇要做錯 咁打就要企定

岩啊國泰係被逼
但如果正係針大陸個面既話好難有即時成效
但如果以家直接向國泰施壓 起碼可以令佢唔好愈黎愈猖狂先

中共施壓最多唔俾你飛內地
員工罷工 你邊到都飛唔撚到啊

[quote]

/quote]
Extradition 串錯咗spread之前搞搞佢~

你知唔知呢位鄧建榮接任前係港機已經出信比員工制造白色恐怖？

先為此致歉，我無留意國泰出左篇新野直頭賣埋個人比國泰咁，連工餘時間都禁止所有政治行為，固然係抵鬧同埋有問題。

我講嘅「國泰名義」係指有人直頭係social media 直接 “on behalf of cathay” 去發表文章，咁樣做我諗無論邊間公司都會覺得有問題。

不如咁諗，面對哩份唔合理，比你做管理層，你又可以點樣去處理？唔止係影響業績咁簡單，係直頭要執呀。連有份抄人，想保飯碗嘅ceo都辭職去救公司，又點樣懦弱同愚昧呢？

出面有幾多post都講緊國泰炒港龍工會主席單野，大家不妨都可以睇埋做參考。

罷工！

代朋友推

無人話國泰要挺身反對中共，呢樣需要勇氣，我相信呢件事上高亦無人會強求

但係咪中共打到嚟國泰完全唔抵抗，然後屈個身跪低give in呢？交員工名單，censor social networking platforms，然之後炒人？國泰仲可以為中共將員工踐踏得有幾盡？

相信合唔合理方面我上面已經refute咗 (我亦估你已經同意)，咁我哋從consequential嚟講

有樣嘢叫social responsibility，國泰能夠營商嘅環境係依賴咁多公司同良好習慣嚟維繫

好，比國泰航空一時過到骨，擰轉背因中共造成唔合理規矩抛底一地屍骸，搞到大家以後無生意做，咁唔負責任嘅機構，對唔對得住長久喺行內以至世界上嘅聲譽？呢個就係我話佢愚昧又懦弱嘅原因

德不配位，必有災殃。----《朱子家訓》

以前弱小嘅時候，有大人物同我哋遮風擋雨
當刻，我哋長大喇，變到好高大
正如過往一樣，同你哋做返我哋應該做嘅事
唔知以上呢段說話真定假 (近日事，已經搵唔返)
但咁樸素嘅語言
無乜轟天動地嘅cause話要點點點
亦係情理之中嘅小道理
我但卻依然睇一次、個心就扯住一次
唔知ching你有冇迴響

另外從結果睇，兩個總裁辭職諗住塞得住人巴口而乜嘢實質都唔做嘅話
中共覺得你係耍佢，而壓力會依舊逼你全盤跪低
國泰若然乜都照中共說話去做，公眾亦同樣有畀人攞虛嘢嚟耍佢嘅觀感
而且我仲要提提你，嗰日辭職收獲好多掌聲有指要保嘅兩個機師最尾都係炒咗
個局乜、都、冇、變、過

未追 post

但係想提提隔離 post 教要告上國際

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推
國泰一定要支持
而且提供左合理理由去機場示威

轉左CEO就唔係咁講

推，禁佐社交平台留言，我地點睇cx靚女空姐post

除痞文宣
如果空姐機師一齊罷工
國泰都係會死

林鄭都係被逼

CEO走之前我都仲撐國泰
但轉曬紅底management之後就不了
轉左紅底之後就唔係被逼，而係主動媚共

又唔係唔知支那幾撚惡
可唔可以唔好齋屌？
幫下手做d嘢令國泰唔跪支那都有得生存得唔得？

支持國泰

全港聲援！

貼上飛機點睇？
下星期坐CX

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

我覺得之前長榮罷工一星期嘅進程同結果可以值得參考下

擺工

+

工餘時間搵定更好的工作

罷工呀

唔係擺工呀

真係越來越多文盲

你知唔知同一封email係何杲辭職前嗰個星期每個國泰職員都收到？

擺工

垃圾工會
淨係識幫公司搞同事

仲以為你地搞罷工
唉冇啦香港
死到臨頭仲整poster
連罷工既勇氣都冇
收皮啦

你又知唔知點解平時最敢言嘅工會今次無反抗？
個原因你可以睇返譚文豪個post已經講咗
如果今次係國泰有say 嘈國泰有用
佢已經用咗自己議員身份去保班被炒手足
得到嘅光環會俾佢退落嚟得到嘅更多

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

點解你會相信中共未搞呢堆航空公司就等於唔搞？

唔好用公司LOGO

其實個個都知，但錢作怪

多謝你地

推!辛苦晒你地!

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

所以必須推到國際層面

改做「你可以迫國泰炒我了」

歡迎使用後2張

迫乜鳩，國泰自我審查

即刻清算員工，奶中共袋底，咁叫迫呀

國泰今次唔係冇得揀！！
今次呢單國泰唔係跪
係乘機自己異己
施安娜岩岩做完北京 都入到境
根本唔係佢飛唔到
根本係國泰有心打壓工會

呢一點我想補充少少，如果國泰炒完人又如常運作，我地點屌共狗都無用，如果各機構的手足夠團結，炒一全罷，咁國泰或任何機構都拿得出理由去拒絕共狗炒人，可能國泰高層正等你地咁做

佢地員工都要行動先得
我地最多個Twitter推下文
但要投訴要由佢地自己做

工會係咪話星期一圍國泰城？？？

係, 一定要拉埋共匪落水
------------------------
聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

國泰受共產黨迫壓先真
------------------------
聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

其實day one應該攬炒
阻礙言論自由殺航權？佢做得到就聯合全球（首先歐盟同美國）制裁佢。
應該一早堅持落去
對住支那唔需要怯
驚！你就輸一世

push
再咁搞落去其他行業都一定joe yeung
教育、運輸、醫護已經開始緊

想知貼機場有乜用
係就貼自己fb 啦